（終極困擾）點減肥仔波？

男人老狗心口有兩舊肉真係好頹，尤其是我本人唔係特別肥（175 cm, 72 KG)，但係個胸差唔多有B cup。

有肚腩都可以話有男人味，但係有波真係攪唔掂。

我本身飲食正常，鍾意食沙律，又好少飲汽水，係運動比較少。

究竟有無係唔消脂既情況下減到肥仔波？

冇，對波係脂肪嚟

有，切

洗乜減
操到佢變肌肉啦

我bmi21都有

做負重啦，介甜，零食，高蛋白質餐單

帶矯形胸圍

男性女乳症，要抽脂先得

做gym, 練左肥肉做胸肌

有一樣野我唔明，唔消脂真係可以剩係靠操操走肥仔波？

操果時一路消,一路build muscle

好難減架 肥仔波你如果操肌 係反而會愈黎愈大胸 唔操肌 你淨係跑 又好難減胸 著衫依舊飛釘

打飛機有得渣下波幾好

我就係聽到好多人咁講，所以一直都無的起心肝去減

肌肉愈多，所消耗ge卡路里愈多，當然做完負重之後再做埋帶氧消脂效果更好。當然你飲食要介口

成身fat rate減自然會慢慢細返

直接做手術切

agger 減肥邊度瘦先唔係你話事
推胸可以修靚個shape 等個波冇咁突
不過cardio走唔甩 樓豬加油

Can't agger anymore
一定要多飲水
利申：由B CUP減到AA